# **Trabajos Practicos de Sistemas Operativos**

Lic.en Sistemas de Información 

Universidad Nacional de Luján

Año: 2016

Estudiante: Cuestas Yamila

## **Contenido**
* **0_tps 2015:** Trabajos Prácticos Teóricos. 
* **1_TP_A_Semaforos:** Trabajo Práctico de Semaforos
* **1_TP_B_Android:** Trabajo Práctico de Android